[ONCE] TWICE 討論區(88) 大阪場大發 我ONCE我自豪

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2017年2月7日
主打: Candy Pop

BRAND NEW GIRL

第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

Merry & Happy

第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

cut技

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇（30秒）

廣告+幕後花絮：

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twiec成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 烤肉, 係jype附近
新沙洞 PRO醬蟹

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

================================================================

鎮POST圖s

冒住生命危險係OFFICE開POST

新PO留名

係燈神唔開唔係我地

為湊崎紗夏站台

永久置頂圈飯VIDEO

是次韓場各種靚相

是次韓場高清片

SIGNAL (시그널)

Touchdown (터치다운)

Valenti (발렌티)

오빠 (Oppa)

REALLY REALLY

重點必聽
What is Love? (Acoustic Ver.)

韓場埼玉場GOOD SHOW!!T寶們同各位ONCE辛苦哂
大阪同其他場都要加油!!繼續走花路吧

我once我自豪

lm

LM

michaeng

Lm

冇追開想問呢個post反唔反娜璉？

反啊，不嬲都反，你唔係唔知啊嘛
仲反埋你老母塊西皮添

屌你我nayeon fans就係想搵個post唔反佢呀

你淨係nayeon fans就幫你唔到，成團人都反緊佢

留名

上水留名

唔係黑就算啦
Once們九個癲婆都愛

請留意開Post文#9

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

入TWICE 討論區問反唔反邊位成員

又有傻鳩入場

一入po就有野笑

三歲成日比人反 點算

如果你真係鐘意三歲 咁歡迎加入討論
討論完九成變埋團飯
引戰就不了

帶三歲留名

CR.
今天晚上19:00(台)要開始申請官方粉絲俱樂部ONCE 2期囉😁 因為有點忘記當初的流程了 等開始申請後 再來教學囉 假如之前沒申請過1期的親故…要先準備好INTERPARK跟Fan's的帳號 名字部分一定要寫護照上的名字喔 到時候直接下訂就很方便了~

見到真係笑咗

舊登到而家已經睇到慣
總係會有人入黎釣魚，各位唔好咁易上釣

奇就奇在每次釣魚都會釣到

2yeon世界第一！

唔好動火就得了

留名
羨慕畫畫叻既人

準備

團飯留名
做狗都自豪

2yeon黨

係點開始申請做狗

7 hk

係日本帶住日本line來留名

我每次都唔會講，只要冇人理佢佢單機就自然冇癮
你應左佢就正中下懷

[img]
[/img]

痴線
Cr.

啱呀 條友而家見唔成功都冇再出聲啦

有無once2期懶人包

下個po等我開
汪汪

拒絕

reg左了

運費又貴咗
20000+26500

繼續帶埋露額南留名

郵政no填NIL?

想留名但一入post見到笑撚左

其實可以用集運

我係咩網都係填852

係咪得我一個咁傻
諗住佢有一絲希望係真飯
大人既世界好恐怖

thanks

已續做狗

我想問下點整個咁smooth嘅gif
我有段nayeon想整gif俾大家睇

已入坑，應該冇咁快知第幾個reg啦可
BTW好似唔洗打security code?
平時上網買野都要

confirm埋no. 信用卡都未過數

豆腐留名

狗已做

Youtube ：

自己片：
Photoshop

Jelly狗已做

2016/17年啲作品唔似, 18年

整到了thx

係完全唔知邊到睇....
1期張卡都無印到你係第幾個/會員no. ...
只係有名...生日...confirmation no.

留名 已續2期

jelly狗想有份抽no.?

btw另外想問今次係咪唔洗填生日，講起先醒起一期果張有埋生日，定佢會自動跟jyp fans果到嘅資料

自 原來有

有分麼
佢notice好似冇寫話JELLY狗冇

我以為嗰個就係會員NO.

JELLY狗冇份?

我都係

我相信佢都係拎呢個當會員no. 所以應該無得知自己第幾個
唔會個confirmation no 跟次序咁癲掛

我有9個數字
冇理由2億個會員呀

眼殘原來係10位數

仆街唔記得韓國快香港一個鐘

留名
已繼續做狗

有冇限名額架？

JYP點會阻止你課金

成本低又搵到錢 點解唔做呀

應該唔會咁多 但點分第幾個, 我諗得佢地內部先知
可能求其攝落幾份到就算

aggar

其實我membership都唔係話好貴...係個EMS

你俾錢佢佢點會唔收

食完飯先搵下集運

其實上一期都無印象有得獎者上twitter/其他SNS曬命

極醜惡

EMS真係
點樣集運？？

已續jelly 狗

上年係咪都有哂呢啲野

呢d嗰個都有

我本twicezine無拆過

冇收到sms又冇入信用卡個code
到底過數未

我都冇入code 但收到sms

收到sms 好似唔洗入code架

想問JYP Fans入面個Reservation Number係咪未有得整住？
我見入左佢話我唔啱

我都未收到sms 過多一兩日睇下扣咗數未咪得

入code 係講緊信用卡後面個security code
BTW 收到SMS

唔記得有無記錯...
如果你interpark同fans.啲料係match...係唔需要理

到左deadline之後你個名就會自己多左條J
如果deadline之後無先要搞...好似係...好似咋下

死 interpark同fans個email唔同
會唔會有咩影響

唔記得左jyp fans嗰account
都係收工返去先做狗

唔識答，不適用於自己身上
等有經驗人士答你

想比日燒彩瑛用刀吉死lm

WAKANDA & MICHEANG FOREVER!!!

好快要同個一字講byebye

好想做Candy啊
其實有冇得搵人代辦

有冇清知道

幾時會驗證?
申請期限完咗之後?

冇影響

我更好奇ge係...
有外星人證ge人可以登記candy之餘...是咪仲可以開多個新jpy.fans & interpark做多個jelly身份
可以分別係優先同次優先時段買飛

Thanks

係 你可以咁理解

好明顯絲打就係成功例子

呢個世界公平咩，呢個世界公平咩！

等緊子瑜生日，我紗就錫落去

巧sweet

新po留名
成功做jelly狗

唔知用唔用集運好 JYPE咁耐先出貨, 一陣半年後間集運執左笠咁點算

算啦...佢有邊個唔flirt唔bobo

全隊最Gay= SANA

我都未

兩年間不斷向子瑜發起追求但得不到回音最後同賢賢修成正果

又多一個痴漢，兩個坐埋一齊

是咪跟番上年依個教學就OK?

係咪收到confirmation email但未收錢就代表ok?

SIXTEEN一路甜蜜到偷信
跟住開始冷戰 耐不住寂寞搵豆腐激瑜
依排開始有互動番 不久將來會重修舊好

利申: 識湊崎紗夏本人

Saida

新人帶小猛獸lm
由79mon到88 第一次留言 多多指教
Btw 好想去一次con

海外場等緊你

歡迎
放低3張本命圖

歡迎加入
但規矩係要貼三張以上

木頭瑜始終太木頭，saida同230都只係煙幕同水泡，satzu始終係真愛，係演唱會度都同once講咗，佢地嘅precious love

明眼人一睇就知

帶彩瑛留名...但你個名明明是咁

事實係SIXTEEN一路甜蜜到偷信
跟住開始冷戰 耐不住寂寞搵瑜激豆腐
依排開始有互動番 不久將來會重修舊好
利申: 唔識湊崎紗夏本人

巴打你們的病情不輕

佢夜夜都浸我wo清

有冇巴打買左豆個相機袋 有冇圖睇下

我媽媽話我係單純

明明就痴線佬

Lm
做咗jelly了

帶著心愛嘅CP留明

因為sana入坑 入左之後比彩瑛吸引
補番三張圖

紗瑜黨主席表示:睇下佢地又攬啦

同問

芯
利申: 九個都愛

明眼人一睇就知係A09,特別多ff

幾時上水呀
好想睇定b個新髮

咁多位知唔知泰場邊到賣飛

點解比彩瑛吸引要
係咪想公審

Twitter 官方出咗link

利申: A380 弘大USB

好惡你地
基本上我唔care你最鍾意邊個，首先歡迎(明屈)你加入mochaeng黨

你去唔去

如果係紗瑜黨有我香吻一個
mochaeng 不了

其實 解乜
新會員咩都唔熟

諗緊
泰場正過新馬 細啲會近好多

建議google 下 高登網絡語言 同 派膠

You竟然是新會然

高舉michaeng大旗

渣GA

繼續做Jelly狗

因為twice先開ac

我同你唔再係朋友

無知一問，注冊咗之後要去邊度login？

我去，到時掃個靚街

想問用tap&go 俾錢做啫喱狗ge once
入 $350 夠唔夠

冇人識你啊

歡迎加入米彩大黨
最後一條審核題目 紗瑜定豆沙

應該暫時無野需要你login住
如果你已經有jypfan同買左membership的話
去my ticket 搵返entry your details
打返相應ge野就OK (好似係)

肉體CP黎講
SAMO係世界級

我淨係喺interpark買咗，冇整到jypfan嘅嘢...
問多句，係咪即係入埋呢啲資料就得？

我有即時收到SMS ,
你登入INTERPARK CHECK下STATUS同過兩日CHECK下銀行過數

仲使問嘅

現階段: 係(應該係)
不過如果你未係開account你而家打應該無乜意思
記住2面D資料要match，jyp個面個人資料入左就無

冇人問你呀舞王清

你未整jyp fans id
就整唔到圖嘅嘢

依度係要整左JYP FAN'S AC先打返落去 去整左先

有我紗cp嘅地方就有我

紗瑜

你幾時做咗主席
邊個投你出嚟

夠
46500 won 大約等於 $338

有眼光

佢個狀態寫住預約成功,應該係得咗?

我話志效係紗瑜黨主席啊，清

思路正確，鯊黨係會畀機會你

終於做咗Jelly狗

成班黑社會見到有彩飯就逼人歸邊，踢人入黨

過兩日CHECK下銀行過數

要趁機招募下黨員

搞掂 有糖齊齊食
新會然十分高汁

今日紗魚, 明日MOCHAENG, 最後都係旋轉門

雖然巴打你依家誤入歧途
但saida黨隨時都觀迎你回歸我地嘅懷抱㗎

好，唔該哂咁多位

唔該巴打

don't worry....你唔係唯一一個無SMS
我都無...我都唔知你地點解咁快有
利申 master card

記得係interpark my ticket 填返jyp fan's 資料

For 唔知點搞jelly 嘅 once

我都係Master但買完冇耐就send咗SMS嚟

想問interpark買會員填英文名係姓行頭定名行頭

FUCK

Visa即有

應該係跟你 jype fans 이름 個行

跟返你passport

可能關銀行事, 我恒生visa

支那master

pre-debut nayeon

恆生VISA即收SMS

應該關 我都係恆生VISA

我恆生MASTER都即有

Thx

你係中銀MASTER?我都係

metoo ，問埋，個reservation number係咪要過咗數先至可以verify？

diy credit card.

邊度

應該講緊JYPfans個個

禁入去twice之前個edit入面會見到
但我記得我無整過...資料match的話到時佢會自己生條J出黎

我都無整過, 我印象中好似上年有啲人到時資料對唔到先要係度整

我冇 睇下有冇其他人答你

我同你同銀行呀清

正到喊

?

所以大家可以唔洗理住
過一排個佢會自己verify
無嘅先再入edit自己打

verified=多左條J
呢個係1期，2期未咁快

又白色又大花花
彩飯的我 表示買唔落

啊狗你大獲了

人類..
BTW How

啱先我借咗個ac畀朋友

Push

你乜都睇唔到

。
洗一洗

Gucci內心

好齊心呀
實勢衰狗

好想瘋狂比紗夏耳邊日語教學
好羨慕子子

好鬼sweet

Btw 6個鐘300個回覆
好快

講番正題先 ，想問下Oppa同Gucci張卡係自己整？
定係官方出？

根據經驗, 會員禮出貨前會有1次轉地址機會, 所以唔使驚集運個倉冇咗

Gucci 張卡係tap & go 黎
可以自己比相整

Selfie-A-Card

豆個張韓once整嘅假嘅

遲左 已經買左直接SHIP屋企

長智識
tap&go正wo，好似需要整番幾張

有信用卡都想整張

從今日起，你可以使用一張個人喜愛的照片，或選用我們圖片庫中的精選圖片，設計一張屬於自己的「拍住賞」卡！

你的「拍住賞」卡將會直接寄到你家中，推廣期間費用全免*！

* Selfie-A-Card服務只支援MasterCard®。推廣期至2018年6月30日。推廣期後手續費為每張HK$50。

簡定相先仲有成個月

相片不可/不是
包括公司名稱、商標、標識、受版權保護的材料、或任何第三方的品牌
包含廣告或宣傳材料、或品牌產品
包含著名的人，如名人、演員、音樂家、運動員、卡通或公眾人物
風險自理

姐係要搏啦

應該唔會好嚴嘅

間公司應該都係自己戴定頭盔先, 應該無咩所謂, 唔用得咁多野邊有人整

簡張靚既satzu舉下旗先

\
日本場encore 咁多人係台度既

D dancer

我朋友話張卡入面得10蚊
大家唔洗咁擔心佢
呢排佢都唔會用我個ac住

汪

買左咩game
25/05/2015
HKD248.92
STEAM

dark soul remastered

上面68224988係tap and go 通知number,唔係我電話number

推一推，到時會唔會約睇戲

咩事又推左十幾版

oh, good, 無事最好

明明我打咗韓文地址都話我Address required in Korean for shipping to Korea.

地址只可以英文

Ship去韓國只可以寫韓文 但係我明明打咗韓文都唔得...

tap & go係唔係一定要master card先整得?

垃圾

個master card logo 應該係講緊可以用master card 個感應式付款
即係好似VISA嘅paywave咁

張卡本身好似唔係信用卡黎

會唔會夾左啲符號係中間
BTW巴打做CANDY？

寄韓國用集運姐

BTW 有方法做CANDY既話 即刻9衝 幾錢都唔緊要

留名 希望有多d三歲本命粉

連登好似好少三歲本命

我都係呀巴打 都係呢個集運 都係呢個地址
但係都唔得 最後寄自己屋企算

睇名同d留言 計埋我都好似得4,5個 所以要幫佢宣傳啦

棚牙 個鼻

Wow好似引到d mon post負皮狗出黎 大家快d多謝我

唔可以有符號

唔好應佢就夠

最愛三歲

唔打最後會會員編號好似係得 但唔知集運個邊收唔收到

成隊得子瑜靚

深夜都有9個負評

正評係比子瑜唔係比你

nayeon係可愛QQ嘅我都幾鍾意佢
但係可愛呢個屬性普通左啲

ching 識嘢 比個正評你

留名,本命瑜寶

本命瑜南 ？

可愛又得 西面又得 搞笑又得
自從近睇埋佢真人笑容 飯一世了

當然仲有名井南😍😍😍

埼玉場 fancam

2yeon Candy

missing u + only u

what is love acoustic

素顏都得

集運要打韓文地址真係煩到癲 又好似唔可以空格

日場fancam

日場fancam,感謝😍😍😍

Sana😍😍😍😍😍😍晚安

應埋你最後一次
你幅相睇到悶 比多張你拎去用

晚安 本命sana真係好幸福

每個反twice post既鐵膽

日日睇gif睇到傻笑

要啦

送多個卸妝素顏直播俾你，入去慢慢Cap啲新圖用啦

We don't give a shit

啱呀 好彩人生中有遇一見sana

睇極都唔厭

好想去簽售同紗夏互動

比埋黑材料 你班衰野

深夜大家快啲訓

早抖啦各位

早抖

我諗我會即場暴斃

做乜鳩咁多人入黎踩場

公海開post開始make唔到noise
入黎柒一柒搵下存在感

死亡凝視

成日入架啦 見每個post都有負皮就知佢地又冇世藝
都係個句 暗黑推post大法黎
應該係見到我話推得慢左就入黎幫拖

無間隔嫁喂

間隔可以上淘寶買
初頭諗住今次可以買啲實用啲嘅嘢
跟住買咗套企鵝餐具

今次d野都幾實用 但太女性化
點解上面張圖又有間隔

即係比佢拆走咗
係忙內女性化啫 其他男飯用都冇乜嘢 志效套睡衣仲有男裝

唔敢係屋企著

淨色睡衣喳喎

梗係著住 同呀志融為一體

你夠喇

本命三歲,做開CD-ROM,我都幫下手宣傳先

食屎啦，最憎人亂ff

jype個股票由5月頭比人話係邪教既20000點
過左一個月 今日新高26000
一個月升6000 班友係咪喪

可能實情係d社有人想入市又想趁低吸納

頂 啱啱先發現今日大阪場週邊預售一點改去三點

推遲咁你而家去排唔是啱啱好咩

2yeon本命

你話人ff

作為呢到絕無僅有嘅清泉，我係致力推動0ff0癲佬嘅討論氣氛
但戲謔阿b我就惡過共產黨

原來真係要用冰水先識變色

係 但之後既行程打亂左

往死裡打

打死堆hater搞屎棍

有冇人係今日飛大阪？

估唔到會出Stuck YESSSSSSS!!!!!!

down返隻game先

濁流巴唔好再搞事啦

通常痴線既人又點會知自己係痴線，成日話自己清泉就知佢係傻架啦

咁多錢唔換下啲r 卡？

對我有好深誤會

成個post最痴線就係你

我心目中癡線佬名單
阿B黨>舞王>衰狗

舞王鍾意慢性自爆啫
不過都唔夠衰狗一野爆得咁勁

正wo志效個色

紗瑜美貌日本頭一二

最美CP紗瑜

97's

好少上水嘅cp

佢D hashtag咁過癮...呢位wedding planner最近無曝光咩#hink#lme

靚撚到顛

估唔到日本人會覺得三歲靚過Mina

我Week leauge best 5分既組合差一張冇R, 留黎將d R卡升高d星先換100% power up或者 superstar league抽到低分既組合先換R卡算

名井南好型啊

從那時開始經歷了10年的練習生生涯，回過頭來看，10年真是一段非常長的時間呢。現在可以成為TWICE的成員，真是太好了！其實，去年3月進行了兩膝的手術，正好在演唱會時期的正中間，只有我以坐在椅子上的狀態參加。在後面看著8位成員跳著舞的樣子，有種難以言喻的奇妙感覺，從那之後，格外強烈地感受到了跟成員一起在舞台上唱歌跳舞是多麼幸福的事情。

Cr.

諗番起上年一巡時的情景...

FROM TZUYU
❤此外，因為總是情緒高昂，對任何事情都能享受的性格，見到在舞台上比誰都更加樂在其中的樣子，讓我覺得真的是很棒的隊長。

[url
JYPE快啲出返隻ENCORE碟我, 一年就到

小隊

JYPE快啲出返隻ENCORE碟我, 一年就到

現場

無人

暫時得幾個

我見twiiter好似幾多日本妹鍾意三歲

原來有成幾百人係北門排

人在隊尾

提子

feel到極熱
加油！

志b 請帶領TWICE 繼續走花路

要笑

志效好似又瘦咗...
我南好 gfable...

影多啲提子相唔該

+1, twitter好少相

曬左一個半鐘都仲排緊

豆嘅小咆吼好正

大阪啲卡setl靚咁多嘅喂
有冇清幫手買多套

呢張睇落瘦過而家
但肯定唔係今日影，背景係韓國黎

啱啱買完

Encore同opening有無好唔同?

正呀, 不過之前搵左代購

唯有搵代購

睇錯左以為你放

隻色唔錯嘅但pat陰好似唔係幾掂

冇陰好啲喎

心郁郁想買 仲有邊度有得代購？

彩瑛個look我唔識欣賞

原來仲係韓國...
我錯了

Pat陰算唔算係剪柒咗

搵緊
有人知麻煩同我講

即刻諗起

又變返細路豆

朴志效呀！！！！

係可愛嘅 但點解啲stylist成日都拎豆開刀

有啲似日本啲cosplay，話唔定日本仔好buy

隻色好靚

會唔會係豆嘅主意

話說佢地每次轉髮型 / 色，通常都係準備新mv，唔通咁快又嚟?

橙豆

我覺得唔似.....如果新MV有confirm ge造型唔會咁快公開

又有新look

開心既係我最愛既金毛賢番左黎

我聽朝應該會去排

隻色好鬼搶。
要睇耐啲先知夾唔夾

實係，佢好鐘意挑戰造型

南妹gf 造型

大大求幫手買一set

幫到實幫既

我大佬個種型 真係唔講得笑

真心多謝每次都有人送花仔俾佢

俾人讚完怕羞
加埋個細路女背囊 真係好Q

有冇巴打去大阪場？

入數交收你話事

做咩笑到咁high

好gfable

好想再買多幾張

去機場個妝通常最靚 一做野就出事

SANA好似得瞓覺嗰時唔HIGH

同子瑜留陰個感覺差唔多

似佢自己剪 唔關上頭事
但炒哂車
好彩有愛

唔知邊個成員幫佢剪
希望佢開個V講下佢個頭啦

shy shy shy

我瑜真令令

做咩紗張張都一樣樣

請停止拉布

數據L表示data一去不復返

兩個都渣ga

已經想像到南B同我結婚著住婚紗拎住花球嗰樣 樣

6gb加無限

起碼我唔洗入雪房

個袋似自己畫

9成係

定b似係真係想留長頭髮

[img]
依個世界上有冇定b carry唔到嘅髮色

Fs 拎個袋/白飯魚 佢會唔會幫我畫

越睇越Q

以前有人拎過結他比佢畫

好呆
好卡通

cider oppa

痴缐po幾張相都十幾個負皮

唉 名井南嘅美圖都擋唔住我想負皮你嘅心

手足你條線有d問題
係其他人黎之前搞搞佢好喎

係線呀ching
收咁多負皮多數係金剛棒出事 有wifi都唔掂

ios嗰自動選字

開頭冇睇你啲FF
睇完即刻比左個負皮

+1

以為假髮

抵制ff

你冇資格講呢句
明明你就係FF思覺失調黨先驅

佢地就係跟你學壞 本來喱到全部都係清泉

抵制網絡欺凌

唔好再污辱我地個腦

小隊依個look好有ceo feel
香港人真係好有趣，Häagen-Dazs一做買一送一就成班人餓狗搶屎咁，十幾十幾枝咁買，但其實唔係省都好多

朴總今日同南總去日本開會

Btw我都做緊七仔，今日個個狗衝嚟問我仲有冇呢個優惠 有個c9都買咗十幾支

新髮色靚靚
睇黎今日舞王巴做得好辛苦
利申: 冇買 哈根大師都唔好食

係咁上雪糕同收錢，飯拍相都冇時間download

6點黎左廿箱貨三個鐘內又冇哂

uo898？

金多賢根本就應該係金色的
連眉毛都要金

咁都睇到

回到TT

志效呢個 look 好襯佢，狀態 very good!

朴志效笑容世界第一

如果志總真係開公司，就算係要賣屎忽我都鳩衝去in

晏晝飛peach呀

今日已經有得買周邊？

緊係有

Encore終於出碟

encore

又可以科金了
冇BLUERAY機係未買粉紅色就夠

今日已經要排至少兩粒鐘

有BD機

仲諗住聽日先排 早知唔去心齋橋行

唔急日場大把貨應該

早排先有人問幾時出encore dvd

encore! encore! encore! encore! encore!

黑洞巴睇邊場

JYP不會讓金主們失望

我立即 磅水 encore!encore! encore! encore! encore!

大阪場賣野個場係咪細好多, 星期五都排咁耐

係細好多 睇圖

南友力十足

不要再說了
我冇得睇呀

其實今日有一半counter冇開

傻mo依條褲係咪家姐喺團火越南著嗰條

聽日8點先出門口去排會唔會太晏？

G1 列2番大概喺咩位

所以係有兩個version 定點

如果住得近應該唔會

Dvd同藍光呀

住難波站附近

原來係咁

唔追求畫質就dvd
追求1080p HD畫質就Bd
要㨂邊樣自己諗

巴打睇邊場

早啲出門口

兩場都睇
但兩日都山頂

不過力求齊卡都係要買哂

藍光係咪冇卡？

但係dvd嗰set又好似多啲嘢咁

最後都係兩隻買哂冇得揀㗎啦

豆腐笑彩瑛

可能借豆腐, 豆腐成日著依啲

一出糧就要比jyp老笠

想問下1期會員卡上印嘅名係護照全名定jyp.fans嘅id嚟？

Once嘅荷包 從來無機會抖

早知揀企位 有得同櫻花妹身貼身

好有愛

我賢賢黑毛先世界級

腎力不足 一隻BD算
但下星期先返香港 都唔知仲有冇得訂

6/4先開始接受預訂，正常出之前1個星期應該都仲有

嚟緊8月去韓國，想問而家有冇得睇Twice 8月既schedule?

8月的Schedule未公佈，不過Twice唱OST套日本電影會上畫，好大機會出日單/專，如果係既話，可能會有好幾日過咗去果邊

仲有8月18日係泰國演唱會

Jyp係唔會被我地銀包休息 岩岩先比完二期 又要我地買encore🤦🏻‍♂️

番緊學既真係好難頂得順

望住黃金豆腐仔頭上粒黃金波波醒悟啦

返工你以為頂得順咩

其實番工嘅，有咗經濟能力會更加dum本

我淨係計買齊專 mono個啲
有經濟能力就會想買週邊 草小卡
就好似就算人工高 但生活水平同開支都會相對高

共勉之

死慳爛慳

真係食餐飯都唔捨得食咁豪，食得飽就算
成日都諗 留番啲買Twice啲嘢好過

量力以為啊巴打

養女咁養

買張卡仲貴過食餐飯

張卡抽得好既話分分鐘真係貴過餐飯

真係小卡都可以貴過機票

我應該再早小小先身

週邊呢啲嘢 凌晨就應該去排

又一個
究竟要做幾多好事先有咁嘅機會

究竟當日97line行咗幾耐街

氣質姐姐與她的mk妹妹行街街

加油

入左蛇餅，應該排多半個鐘就得
今日重有冇人要幫埋，係就一次過唔想排多次

辛苦巴打 啲人應該未起身

重有幾個就要我

睇落差唔多

要就講，下個到我

你岩岩好，易家到我

都幾早開賣

今日10點，聽日好似9

呢個日once畫嘅彩彩好得意

開賣半個鐘就到你

日本快一個鐘?

時差一個鐘

係喎 都快呀，我之前開賣後都仲要排個幾兩個鐘

小隊呢期靚得好緊要

又係日once嘅福利
睇嚟真係要咩會員制都join齊

志效依家真係好瘦, 應該落左好多苦功

琴日機場啲相靚到
人間為何有如此美人

依啲野我唔緊要, 最緊要係買到演唱會飛

啱啱睇完佢candy night 四個喺到想當年
聽到佢哋啲嘢就心痛 多咗0.2kg都唔得

睇佢地演唱會可能成世人最開心嘅嘢
嗰種開心 嗰種感動

其實唔算多人排，但個個都買好多野搞到有排執比人

大阪少人過東京 睇清楚有無執漏嘢
我上次買 佢執漏咗個襟章比我

黑髮賢 世界第一

好似係

咩色都咁靚
打和啦super

我4點返去問下先，我見佢受付時間係1600-1800

咩黎架 即場開專中當日？

我會唔會比人滅口

滅口就唔會, 但我地要後記

我原本重想抽多幾隻，但為左我條命仔都係見好就收算

我宜家信好心有好報了
下次帶個大啲嘅gip去代購先

其實我已經黑左成個5月

清，逆天改命了
快啲開trading card top deck著賢B出黎同我換，我感受到佢就係度了

大佬記得分享下個經歴

如果見完無斷片既話一定得

巴打 係咪即係你係其中一個？

唔係呢個

買cd個邊

me 紗

好人有好報
下次韓場原價代購

日場咁多福利

屌jyp老母
又要嘥錢喺運費道

你唔係現場同人換

我返左去酒店補給先，同埋我要買手信，唔係就得返聽日上午

粗卡

唔緊要 呢啲可以慢慢收

我有小小想再買多幾張，但唔想再排

臨開場冇咩人，啲人係曬出面換卡
我覺得日本仔對儲卡係極度狂熱，東京嗰場成個交易所咁

我以前係會場玩生寫都係咁，所以習慣左

坐等後記

岩先睇到嚇左嚇
我都有張但無開到
點知 從來沒我份

條隊長到...

你而家先去排？

諗住去買件tank top咋 不過依家去咗隔離大阪城睇野算

今朝又唔叫我買

今朝去咗黑門

巴打真好彩
等巴打後記

去爆碟博下運氣啦

冇帶喼呀

一隻碟要幾多位

咁就唔係爆喎

買番10隻玩下先

我今日補多隻算，聽日再買

點先有meet and greet

好似同random卡有關

我想問今晚同聽晚完左場有冇飯局？

一輯又再版
賣極都清

我冇問題嘅

可以食住等或者等我簽完

又格劍

邊度簽

呢個係爆wake me up嘅碟就有？

張貼紙入面有字就中，好似上面我張圖咁

邊度買碟 周邊啲stall都冇嘅

另外一邊黎，北側入口

巴打坐邊

人在cd左邊，耳戴罪大1000mx2，歡迎相認

我排緊隊入去喇

今日差小小登頂

咁我都排入去算，出面好熱

仲排緊 未入得住

但係夜晚又凍

我怕熱唔怕凍

我同你調轉 巴打完場邊度等

同我簽名集合位一樣

ok 我坐得好前

我山頂對落幾行

可能中簽名既代價係坐山頂

買到

比想像中好

巴打F列？

e 19 29
其實山頂企係度個班係企位？

Mina呀爸呀媽喺我隔離

我岳父岳母

提子，雖然完場我都去見佢地個女

問吓可唔可以同佢地自拍一張啊清！機不可失！

一起身推左6頁

發夢見到9個
係個商埸度行街 我係一樓望住
之後feel到係意識夢
一野superhero landing 落去 同佢地傾左幾句
定廷冇啦啦係度搽lotion
之後唔知做咩我送左豆腐返屋企 佢話佢食開個19000won 既外賣飯盒

你真係好痴線

好鬼提子

山頂睇相望落都OK, 未去到睇螞蟻.
之前係咪話就算有得坐啲人都唔坐

比啲心機應援叫大聲啲

試燈嗰陣日本仔係咁嘩嘩聲

呀姨呀爺呀嫲都好似有嚟

6s plus

今日concert幾點開?

主場應該全家族出動

偷渡?

清，are you ok？
有點擔心你的精神健康

佢算好
知自己發夢
唔似某D巴打

superhero landing

once japan official update

好撚幸福呀屌

仲有satzu糖 爽

準備迎接我今日最期望既時該

Wake me up

要幸福喔

DahMo

好提子

應該會幸福到今晚訓唔到

係出口等

豆襯咗呢個頭好動漫 feel...

紗竟然是長直髮

記得後記 睇下合唔合照到

勇士

DahMo is real

係咪紅綠黃紫啲隊

已上路

等後記

都幾多人吓

唱one in a million嗰陣 豆腐同我對望咗30秒

FF黨

sana有10秒

娜美豆

好彩我就算拎唔到簽名波都拎到簽明彩帶

100%FF
巴打係咩位？

sana同屋企人打招呼，但隔離啊B好似仲興奮過佢

High到

最近副舞台嘅坐位

出左黎，認我耳機？

你係咩位 我唔熟耳機

落左樓梯左面

我係噴水池著藍色風褸

橙色豆

打扮好MK

係咪生日應援捐既？
好有意義

yes 每年都會做善事生應

幫到啲貓貓狗狗 子瑜應該好開心

之前係咪話想養牛

個細路好幸福

咁近可以superhero landing落去同佢哋跳舞

小隊個妹

上年生應助養左隻牛

死靚仔

今年可以助養多幾隻動物然後開個動物園

但佢應該唔會有咩想法
利申細個比陳慧琳抱過

細個發夢

你就發夢 我唔FF
唔好將班FF佬同我相提並論

睇完con好似發咗場夢咁

一次過近距離見齊9個
而家幸福到唔識講

真係好幸福 好感動

包膠

其實好難出，講左唔夠兩句就比人趕

今晚會唔會瞓唔著

講咩

有幾多個非架仔抽到

就算我個心唔想瞓，但我身體應該好快就瞓著，我琴晚瞓得兩個鐘

同咗邊個講先

只係計買cd既話好似得我，我完全聽唔到日本以外語言

好撚幸福呀...

運呢家野

你個名係邊個就同左邊個

在有生的瞬間能遇到你....

相呢

運氣都冇得我花光

就算超短都出下報告
我：初次見面，我係香港特登過黎睇
Mina: 香港人？
我：係
Mina：謝謝（普通話）
之後就比人趕
我：我會睇埋聽日先走
直接比人推走

名井南呢個look
I like this

巴打講日文？

只係准比人同cd封面張紙入去，其他野要放出面

係

秒
拍手會咁快

連手都唔比拍同握

用左幾多秒?

連簽應該5-6秒

呀清點睇我連運氣都冇

有埋親簽咁好過拍手會啦

反而拍手會好啲喎

羨慕

拍手有得講幾句？

Me又何嘗唔係呢

有樣野未講，簽cd總數得45個,每個mb5

癡撚線 45個都中到...

冇
要直行直過
簽都冇
你話邊樣好d

都係簽售最好

$$$$$

好想去呀屌

就算得個幾秒
我都好葡萄你
Btw感謝包膠

希望聽日重有機會比我包膠

有幸俾我見識到簽專

祝福你
黎多次包膠

再中真係冇野好講

有人見到志效屋企人都有黎

前世做左幾多好事先做到

Once都卧虎藏龍

可能志效見到自己屋企人所以咁HIGH

係個勇士好多野睇

希望聽日個個都中

恭喜你做狗了

三歲

志效屋企人有嚟，三歲仲同咗志效細妹擊掌

同埋根據呢個twitter所講，志效細妹攞咗三個簽名波
而同三歲握手個細路好似都係志效啲親友

全部野都是內定

紋啲野咁偏門

親友團後台攬完再BOBO都得

豆之前話過想紋身 唔通

豆真係好反叛

藝術家性格
不過真係紋咗都冇乜嘢 覺得成件事幾襯佢

成隊最先紋身都似係佢,希望佢唔好又暪住公司做就好

但紗都想？

紋身又唔係反叛嘅 唔好諗到咁負面 佢應該一路都想紋 然後等成年

佢會紋咩 紋嗰啲文青嘢

豆不嬲都鬼妹仔性格
不過都支持佢

然後一出到嚟 原來紋咗佢自己嘅畫 個款心心眼加個微笑

我估應該無紋 就算真係去過，紗紗一定會阻止佢唔比佢紋

點知最後紗同彩都紋左

點解要阻止？陪佢去變一齊紋呀

睇個勢係紗想勸豆，但勸勸下就被豆拉埋一齊去紋

不過我紗係d重要事上都好靠得住 會阻止既

紋啲文青系，細細粒嘅紋身我覺得幾襯豆

紗紗雖然平時九唔搭八咁 但係正經事個時好識諗野

佢似好奇跟機去想睇吓紋身係點
其他人無嘢食唔會跟機 南就應該唔忍心睇或者跟本唔知
一係就兩個行行吓街 經過間鋪 紋身哥哥咁啱係門口食緊煙 見到佢兩個就問佢地攞簽名

就係鐘意紗日常生活傻下傻下
但大事大非就會好理性
同我差唔多

豆想做嘅嘢無人阻到佢

清你幻想能力就黎勁過阿B黨

Agger
就算係紋都紋暗位 點會紋喺啲見光位 未被人屌過咩
豆雖然細路女 但唔係喺呢啲事上咁衝動
我諗

佢跟本就係醒
真傻係桃同娜

可能根本唔識 托朋友簽返黎

完美腦補

我呢啲正常推理，唔好拉我同啲阿B黨嚟講

紋耳背 腳眼 手腕

要跟機了

全部見光位

紋身始終演藝界有啲禁忌 我信豆夠成熟識諗唔紋

佢有咩位係唔洗見光
平時著超短褲/裙,無袖衫,露肚臍
紋腳板底囉

諗唔到佢可以紋邊呀嘛

咩係阿B黨?
btw新人留名

其實我覺得紋得好紋腰位好靚

姐係痴線佬
可以不理

泰妍咪又係咁 怕what

阿B黨都唔識！
某個user name有清泉兩個字既清
成日FF小隊係佢阿B

紋腳板底應該痛到唔認得老母
再唔係紋眉當tattoo算9數

作假新聞散播謠言始祖

紋屎忽囉

紋左無得染

豆唔會紋

女團成員紋身一般都無咁早既

腳板底?

搵唔番篇新聞 想睇番笑下

我依家就去豆房問佢有有紋

喂oppa清 唔好癡啲癡線佬咁近啦好嗎

佢係我隔離wor 我幫你問啦不如

低汁FF黨

又係到呃負皮

其實佢已經紋左
我地互相紋左對方個名係個心口度
除左MINA同我之外都好少人知
我講出黎唔驚佢會影響形象 因為我知你地會當我9UP 所以冇所謂

冇記錯有幾篇 嗰陣佢叫燈神定唔知乜名
搵到了

影你個心口名黎睇下

本來都應承左紗唔講 但見到你9up忍唔到了
彩有紋南妹個簽名係口心 但唔係依拿癡線佬
希望我紗望唔到

豆腐恥笑豆

戇鳩咗係我錯

簽名 紋咗隻企鵝呀

隊內不和

可以排更衣室潮文之下

一年前

唔太識韓文 但紗係有講個紋身關南妹事

有冇南黨Join 一齊紋隻佢嘅企鵝

深夜ff黨

紋埋小獅子都得

同紗紋左柴犬係心口 唔太夠位 sorry

知喇！你講緊你呀嘛

問左，豆話無紋，亦都講左唔準佢紋 大家可以放心

日日都咁FF 3日都唔洗就1001

一年後睇返都覺得老尷

已cap圖等binc

叫紗影返幅相黎睇下先

係MiChaeng嘅都可以

支持小豆紋身

另外8隻反對

我愛佢就愛佢嘅一切 無論佢剷青 紋身 點都好 都係咁愛孫彩瑛

另外8個表示 佢開心就好呀

下次開v應該比once狂問

睇返佢地岩岩出道個時食HAMBURGER既節目 (好肚餓 )
下次去韓既話 可以試下

睇返啲fancam
大阪場氣氛好似好過東京好多
可能係場細啲，又係主場
又或者真係好似啲關西人咁講東京人真係好冷漠

成班黐線佬

呢個po嘅日常就係每日FF同埋比人負皮

今次得6個好失望

冇夜貓once

唔怪之得有幾個簽名波都特登短拋啦

點解呢條粉皮同我個名頭3個字一樣
利申 我同呢個人一D關係都無，最憎花心、FF、發神經

搵極都搵唔到po係邊
又係jponce先睇到ge野?

呢度有邊個唔識燈神

原來係你!

低質風氣...有必要淨化一下呢頁

做埋套日本電影主題曲

想睇呢套戲

kamen rider drive

呢下真係仙

[ENG SUB][中字] 180602 TwiceLand Osaka Ending Talk #MOMO #平井桃 #모모 #TWICE

應援聲

原來清你唔只有思覺失調 仲有人格分裂
你係咪之前喺青山偷走出嚟

雖然我哋低質 你都唔洗整幅低清圖掛

MOMO好慘 可以好似V淋水個表情咁

又有得聽momo大叫喇

終於係日本返到香港開專
結果居然係咁

我記得日本有入境限制點鳩算

屌 興奮到手機都渣反咗

冇記錯ching你之前開舊專已經中豆腐 今次wake me up又中
睇嚟今鋪注定你要飛多轉

有運

我買咁多隻都未中過本命
講緊頭三本命都未

巴打好有運仔 飛多轉啦

橙
準備認命收手唔再爆碟住

日專 不了

有冇old news到？

我對豆好有信心

今日咁早開始？

子瑜

我ab各一張 應該又用曬成世運氣

死啦我又唔識欣賞

同人唔同命 表示運氣從來冇用過

99LINE好CUTE

雙馬尾再攣髮感覺好忙內feel

豆個頭好正
瑜個頭搞乜

好得意

瑜質陰...

成個公仔咁

彩彩呢個look真係好似迪士尼入面其中一個野

兩個都好似公仔好愛
十足忙內

Brave既女主角？

9月尾開始日本con

秋天 日巡？！

w會員今晚開始申請

唔會係moana掛

今日有個勇者坐我附近開場10分鐘就比人捉左，佢勁到攞腳架

Btw 啲人已經估緊如果九月日巡加日專
即係韓國應該夏天comeback....
而佢地依家已經染哂頭髮....

已經公佈埋申請時間?

仲未人會

第一場9月尾